點解手機信號收爆 但係上唔到網

點解手機信號收爆 但係上唔到網
用緊人仔台

人仔既話正常

室內定地底？係咁...

係地鐵

又係地鐵收唔到...暫時只得SMT收到順

人仔e排做乜

人仔出名地鐵load空氣， 綠色線必中

紅字咪係答案囉

樓主已經自己答左自己

搭地鐵聽歌算啦
都上唔到網

冇人有答過樓主

因為樓主己經俾埋答案 用中國移動+地鐵

電話型號又唔講，又唔問台，點答佢

用緊7plus

根本唔關咩台事, 唔關地鐵事.
根本係人仔台問題.
我都用咁人仔台. 正仆街. 越黎越L 衰.